萬人參與皇馬冠軍慶典

體育】皇家馬德里周日慶祝歐聯3連冠，數萬球迷聚集首都馬德里，歡迎英雄回歸。巡遊後，大軍返回班拿貝球場舉行慶祝大典，場面激昂。

西班牙時間周日晚上8時許，球隊乘坐開蓬巴士進行冠軍巡遊，開蓬巴士抵達馬德里的阿穆德納聖母主教座堂，球員與市長Manuela Carmena見面，馬德里市中心的西貝萊斯廣場噴水池，已掛滿了皇馬的logo，寫上「感激球迷支持」。

數萬名熱情的球迷湧上街頭，巴士寫上「13冠」的文字，形容皇馬第13次奪得歐聯錦標，沙治奧拉莫斯及馬些路捧起獎盃接受歡呼。現場播出“We are the Champions”的音樂。

巡遊後，班拿貝隨即舉行慶祝晚會，教練及球員逐個被介紹進場，然後由隊長沙治奧拉莫斯在台上再次舉盃，球員都帶同家人出席，而教練施丹被球員拋高，場面相當激昂。

利果個幾時有牙

愛華頓有冇份參與利記巡遊